真係要讚下網頁版daarj 既LIHKG

真係經常optimized 個網頁, 好似CTRL+Enter 真係好快加左落去
仲有D ICON 加多左好多
好方便

多謝你支持

你係個原創者嗎?

係呀，啱啱加左睇圖mode

唔差在比埋個網址

可以用埋chrome插件，更好用

可唔可以加自己起自己底功能

thanks i
多謝巴打貢獻

又要daarj